[Gay Post 84] 見此post留名者可獲貓神精品微笑乙粒

此帖必火

負皮

幾時放圖

大家做緊咩

您們真是鬼馬呢❤
平時一個名都唔留
一留就要人放圖
真 淘 氣

等瞓得著

邊個負皮我 同本座出黎！！

沖完涼

玩手機唔會瞓到

好悶 想搵人傾計

咩風格

好了 我眼瞓了
是黑眼圈女巫的腳步啊！！！！
我數到三 大家忍住呼吸
不然被她發現就會詛咒您加深黑眼圈了

看我一個甜圈圈魔法！

Zelda ing

係度乜陪緊你

你係咪背心仔

圖呢？

我放你

我好少著背心

我唔會囉

自膠 以為上個post張圖係你

大隻著背心先正

唔會自貼..

得喇
長腿著短褲先正

我都就黎3點半

啱呀
高著乜都好啲，仲可以練得大隻啲

當香港時間啦

咁會亂

想不起怎麼會病到不分好歹

又唔開心？

多謝支持 雖然我身長腳短

連受苦都甜美

Btw傷我或是害怕都慘不過教你記得一起幸福過

好啦既然大家要痛咁我就放張圖
偷下桃大家覺得呢度邊個最靚仔？

+1

半夜係咁
訓先

釘釘又收兵

貓貓屌打晒佢哋全部
唔太見到有咩靚仔

第一個叫好少少.. 正常樣 其他

明明歌詞係
傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

貓貓d icon個樣差多遠 rendering唔到佢個樣

咁我屌打佢哋全部
係呢班人面前我有信心

花美男

10分我比自己2分
但佢哋得1分

做乜咁大口氣

唔係呢
呢班人質素真係差左啲呢
是但一個花生貓貓空氣寶寶都屌打佢哋啦

呢啲？

我唔知有冇1分

得閑交換tg

嚇親

sor lor

我想問係咪我要求太高

點戒J 兩個靚仔

我係0

無個靚仔

咁長襪短褲係呢啲打波返學Look㗎喎

第一個好似正常呀
後面就不了

其實我睇唔清，點放大

聽講腸腸最靚仔

我知你係零
唔洗咁大聲

不要再說了

我相信呢個post冇人差過佢哋

係我見過嘅人入面

屌你 你衝岀黎做乜

女人腳 肉9酸

咩呀

太陽出嚟啦早唞

係唔係串我

咁大家都幾靚仔

嗯...

邊度有
俾啲自信自己
你屌打嗰班垃圾架

你一向係靚仔喎(聽講)

唔係

我唔靚仔

肯定冇咁差先

相信好過我

咁我都好有信心屌打呢班人嘅

咁我成日同佢地見嘛
但你有身材屌打晒我哋啦

佢琴日張自拍我到依家仲j緊

咁講樣嘛...
你瞓啦好

正所謂相由心生
你個樣一定唔差姐
早唞啦

朋友要開心些牙

咩喎真係好正嘛

偷睇過花生tg/wtsapp icon 好靚仔 雖然得一張相 屌打舊登d mud9男神

我唔想俾佢打死

圖

我唔容許呢度隨便放其他巴打嘅相
會俾人追擊

真人同相一樣正

釘少自己個啲點計

早抖

Good night

自己放自己就另計啦
之前有個傻鳩放另一個巴打張相上po
比人屌到以後再無上post

有咩

高登年代
因為好快就洗走咗

我都無岀過樣 同埋 我好小心 我放上黎d相基本上你唔會係其他地方見到 因為通常都係snapchat save落既

邊個負皮？！

偷睇過叮叮噹噹tg/wtsapp icon 好靚仔 係男神BB

出樣好易tumblr見

不要再吹了。。。

Seed!!!

男神bb 係我fb 去search就有

有兩條友

我又無露d咩

毛都已經夠

我好矮 sorry

肯定有內鬼

..........

訓低高乜得

幫我含撚唔洗硊

放負

然後睡了

Good night world

我聽日就去睇皮膚科
再咁落去 我應該會抑鬱

如果我皮膚再好啲 應該有得同左一有得比較下既

我易損易腫易魚易敏感 不過好在無咩濕疹個類

係腰整咖哩雞

腰好敏感

我連比都無得比

me too
I am so ugly, poor, thin, A0 and no friends

你收錯風
唔係最囉

腸腸一定好令仔

我下次係咪要擺gif圖
btw都好耐冇up過啦喎

我係咪要突破傑傑成為新一代開po負皮王了。。。

yes
我真係恭喜你呀

冇人想要你啲微笑

不想知道呀

發現咗個秘密

想知再講

唔想知

想知啦想知啦 講啦

其實我知你唔想。。。

又係時候用優雅嘅身姿享受早餐

好電話game推介
KARL

飛標嗰個？

弱者先要食

唔通你係強者

咁唔通你真係唔瞓

我係唔瞓呀

早晨

hiiiiiiiiiiiiii

早

姐姐

皮膚好差咩～

從今以後我會過返平民既生活
姐姐呢個位置就係你架啦 花生
你要好好保重

差到我唔敢照鏡

唔好呀 ~~~~~

yes
抽弓把勁刀

琴日打牌有朋友已經問我
點解放緊暑假又唔洗讀書冇晒壓力你啲暗瘡都愈黎愈多既

係頹廢嘅代價

me too
上幾個禮拜
連環爆…而家留哂啲印喺度
dllm

sorry lor

呢排冇fu精mask?

好笑咩

Fu之前已經忍唔住吞晒

條脷奶哂成塊面

精液養顏架
未試過可以搵你條仔試

內服好燥
怪唔之爆咁多瘡

我怕精液啲腥味正唔正常

唔正常

原來已經中午12：00

我唔腥

你自己食返自己個啲？

好大乳

yes

有

正常點都有少少味嘅

有時出完會忍唔住lam一下

出現了！！！！！

次次？

冇味好似仲怪

好耐冇上水

岩啊

做乜唔上

有味又話腥
冇味又話怪
港零
唔食咪唔食囉
咁多gee gut

杰得黎少少咸 其他人都話無咩味

好耐之前有口爆過自己

咁你知唔知原因係咩

上星期尾返工超chur 返到屋企已經謝曬
加埋星期六07開始開全日工
啱啱先恢復晒

惡性循環黎 生暗瘡所以唔開心 唔開心所以生暗瘡

試過咁樣 ⊃ 個身打，跟住射晒落個口到

係

屌我明
好細個個陣

跟住即刻入廁所lur返晒出黎

我吞左幾次

好耐未爆過自己 睇嚟陣間都要再試下

自含好攰

您得？

含到少少

我食喎
我係怕自己個啲

⊃ 唔係為左自含咩

條友發生咩事

我都試過含自己

有d人本身分泌勁 姐有臭狐個d d精會苦

係咖哂
釘釘小心得

咁又冇苦咁誇

臭狐

中學既時候 食隔離位 屌粒lin都苦既

未沖涼有汗呀？
不過釘釘連隔離位都食埋

汗唔會係苦喇

啱啱睇左醫生佢話好少事 一星期搞掂

屌我都明

咁就無問題喇

又未試過聽lin會苦

大屌
我出盡力lam到咋

腰長根軟姐

依加腰緊咗好多，好難

睇落似係食錯藥

係呀
玩瑜珈個啲應該可以

大家都做過類似嘅嘢

我玩仲c字型頭係下面 其他都幾危險 條頸好易整到

又蝦我啫

以前細個得
依家真係難左好多

習慣就好了

男仔黎講我d根都算軟 yoga玩左幾堂都無玩 好辛苦

咁輕鬆啦
遲啲見

都係含人方便啲
自含太辛苦

拉筋真係好辛苦

佢今日未有人滋潤住

心傷

禾唔想知

禾明牙

條爛牛愈黎愈爛 好無安全感

你係該死架偷頭花

呵返

我用starbucks card reward換野飲 點知中survey又再送野飲

發現學校臭雞派帽比人 好冇同佢條仔踢爆佢？

你話我係港0呀

(捉住貓貓)

唔好 要尊重臭雞既自由

難道就可以由得條仔嘅初戀比隻g玩弄嗎

唔好太急，睇準時機先踢爆

中學已經識隻臭g
好憎佢

要積陰德 同其他同學講好喇

心胸狹窄嗰啲先係
你睇下你個心口幾闊

已經爆哂

怕自己喎

咁射完食邊個個d都頂唔順架喇

咁爆啦

咁同明光社有咩分別

喵話已經爆咗嘛

已經等睇佢pk了

爆左比周圍姐 冇比佢條仔知
條女本身已經好多惡行

岩岩係地鐵扯扯地 勁驚 即刻襯無人睇到伸手入去放返好

踢爆啦
死臭雞
肯定係平時懶高竇嘅死臭閪
食屎啦撚樣
帽人 全家落地獄啦

帽人 全家落地獄呀 屌你老母食屎狗 下世做蝈人啦 屌你老母

帽人死臭閪 等被人姦殺啦 食屎昫

水性楊花 sor
冇扮過高竇
佢扮唔到

用情不專 淫蕩輕薄
落地獄啦 屌

可能已經有人偷拍咗

地獄：唔收臭雞 ， 切勿污染地獄， 請自生自滅

低汁 又無露J

凸起咗？

成條褲扯起左少少 因為向下放 但係上彎 自行ff

出下火先

雖然我好鐘意人吞 但係唔明點解d人會吞得落

我可以吞到

猛一沒囝？

帶帽呢d野好濕碎姐

0既特質

好似幾淫

猛零就有

Live ?

我先係猛一

帽人
全家落地獄呀
屌你老母食屎狗
下世做蝈人啦 屌你老母

好重怨念

怨零

可唔可以啊

屌，依加啲中學生咁高
樣又唔差，身材又厚
公平咩

從來都冇公平過

的的確確係0

又年輕又貌美又有身材高度

你

不要再說了。。。

難道在下說錯了嗎

醫得好就係囉 最怕醫唔好要再搵第二間睇

你去滋潤佢囉
順便滋潤埋我

我有秘方解決。。。

冇前面嗰啲

滋潤我啦粉紅貓津！

話說頭先執執下屋搵到張相
之後我就沖左落廁所

我就唔介意嘅

人不犯我我不犯人

等我用愛醫好你

請講

粉紅！！~~ 粉紅！！~~

魔法少女！？

你睇吓花生就知
佢係完美

因住塞

生咁高做咩

我覺得佢係啱啱好

我這樣討厭他完美如此
識唱一齊唱

利申忍唔住笑

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

wow

係咪咒語黎

半fail

您要相信您是上天派來凡間的小天使哦

笑咩笑

有矛圖牙，姐姐

扮乜。。

期待你會塞厠所

一手交一手

首歌

日日食辣嘢

交乜

食樹葉
你哋無得食

食埋炸嘢

拳交

我認真

一手交一手喎
即係互相拳交？

哦
咁我派你去交

你比較強壯
你去

我冇咁鬆

我只剩下自己了。。

錫

咁唔好去
派花花去

又用呢招

hi..

我超級怕辣 少少都唔掂

(拳交花生)

又好

我呢

有乜陰謀

波波 (攬)

oka..

泰式甜辣醬呢

唔睬你

攬埋ikea先

聽日要挑戰雞煲
係咪要用保鮮紙封住條腸隔住d辣油先

唔睬你又回佢

唔好

未食過雞煲

4P

撒下嬌得唔得呀

呢個都ok
脆香雞翼都覺得好辣 不過好好食

食過兩次咁大把
唔明有咩好食 但次次我都話唔食 今次就將就下佢地算

Agger 食過一次就不了

點解突然又推得咁快

會唔係食到流鼻水

你仲未試咩

shock

因為有花生

看到貓貓有多受歡迎了嗎？

太多會出汗

見到已經怕

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

咁快就搵到

脆香雞翼正呀，好耐冇食過

姐姐果然利害
不眠不休

Errrr...

未試同你地

但日本無得食

上次同你地食泰國嘢 咪流緊鼻水囉我

三龍你

黑洞要來了

上次唔辣喎我反而覺得

泰國嘢好辣咩
你食乜呀

妹妹
你要知道
世間上
弱者才瞓覺
～

惺咁渣ga

話中有話

agger

巧叻叻豬喔

係呀 出埋汗

大波妹
同我斟酒

介紹一下
好唔好食

我就快辣死

斟毒酒

@在場人士

好酒好酒！

日本m記係咪就執

ok嘅

消防好似正嘅

上次去見都唔少人喎

我記得個收銀哥哥好大隻

唔鐘意太橫 最多好似依隻咁

得閒嘅話去望望
不過好少去銅鑼灣

係咪太子爺黎

做乜啫你，網嚟喎

好想認識

有親戚做緊
殘到pk
返通宵更好chur

ok ga
but my mum is better

sor lor而且個胃又差

有冇圖例

咁唔食生嘢？

me2
最辣剩係頂到拉麵舖d辣芽菜

之前有個ig紅人個男朋友都係消防員 仲要好靚仔

我印象係 肌肉扎實 高
可能記憶美化咗

但個樣好似巴西佬

食呀生嘢冇咩問題
但太酸太辣會胃痛

食開呀媽？
點煮好食？

咁敏感

呢種

🙂

可以叫侵侵去食

所以好少食辣野
然後就搞到唔太食得辣

好似根本就係佢

好想咁

好想啲咩

有老母煮飯

everything is gonna be ok

下次我煮俾你啦

不過太辣好似唔太健康
食少啲仲好

冇機會喇
有時間自己學算

扮女人煮

勁 hehe消防冇畀人排擠

今日悶到打佐兩次飛機

消防本身已經好hehe

玩蛋糕

再打多兩次ok?

先生 你好似知道係咩嚟喎 可唔可以講嚟聽下

罰抄十次 咗咗咗咗咗咗咗咗咗咗

不了 太攰 大家試過一日幾次

知錯能改

∞

3係最高記錄 4會死

孺子不可教

兩次

腥渣ga

我試過4次

淫

一種剛被發現的罕見女性疾病「持續性興奮症候群」（PSAS），可使女性產生性興奮長達數月，而且患者不論達到多少次高潮都無法使症狀解除。這種疾病似乎只影響到極少數女性，但實際情況目前仍無法確知。

研究中指出，儘管這種疾病經常惹來他人訕笑，但長期處於性興奮狀態足以毀掉患者的生活。這種症狀常令患者尷尬不已，多數人更因此覺得羞恥，因為患者會在根本興趣缺缺的情況下出現性興奮症狀。有些患者太過沮喪，甚至寧可接受電擊治療法，還有人會因此想要輕生。

pray for nutnut

可以一日3次嘅
不過怕攰

背多幾次範文先啦

收聲啦死肥仔死肥仔
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

有問題嗎

你咪a你

燥到著火 swag!

我係男性。。

我都唔見有問題

信唔信我打死你個不肖子

熱情的臭閪 （臭閪）

着背心真爽

0眼疾

阿叔

露體狂

ok

點起咗支blunt
知我好撚chill~~~

吹咩

邊有

一個人定兩個人先

我著到成個浩南哥咁 不了

波波好得意

一日五次

分別係。。。？

相呢

咩喎

有乜得意

兩個人可以再打多幾次

問人

Who

做咩自爆

各位話係唔係呀

邊個係喵

冇人理你呀

啊！！！！

@沒有人

無人識你呀

shut up la

哇～
好funny呀～
哈！

d聲有冇傳到您個d

有
成個腦都好嘈

kerokerokerokerokerokerokero

tamatamatamatamatamatamatamatamatama

你funny啲

我係時候又要做冥想訓練
各位遲啲見

瞓 rubbish

冇人識我咩

渣ga

識

真冥想

sweet到

做咩又自爆

又話瞓

幾時話要瞓

弱者先要瞓覺

花生同靈力上緊連登

用

做緊pretty cure

您係咪正皮自己

有人mon post

that man

要小心啲講嘢

發現有大半個po都係我地兩個係到

乾煎美少女

花生呢

花花運動健將係勁啲

家吓個兩個叫美樂天使

那你呢大隻hal

歡迎大家黎到thinkbig天地！！

but not now

米9

大隻hal

ok

i love your icon

我㗎

你Big唔big

big得太緊

推咁快

返屋企啦

低清到

您係咪見到鳥人

AV畫質

點解次次一專心做完野就成面油

電車痴漢

才不是

成班玩鳩me

人出汗你出油

咁開心些牙埋

我都多面油

猛零 hal

因為真係十年都唔見一次 鳥腳

你又冇仔點帽你

屌你咩

動輒就

佢要我呀

貴圈真亂

這些機會...

過瑞典拎埋ikea籍啦

您地

求詳情

join?

無上一個鐘又咁多頁...

如果個男醫生溝我 我ok架

又冇郁

Join乜

多藍的一天

多藍下班回來，打開家門，看到他的丈夫(ikea)坐在梳化，一名少年跪在地上，正替他口交。「屌！」ikea隨手拿起一個空酒瓶，朝多藍擲去。「走開啦阻撚住哂」ikea用不耐煩的語氣道。多藍避開了酒瓶，忍著淚水。

收拾好酒瓶的碎片，多藍回廚房，把他的帆布床打開，躺著，不久就入睡了。

一下撞擊打多藍叫醒，ikea把多藍從帆布床上踢了下來。「拎出黎呀，係邊呀」他的丈夫一邊怒吼，一邊翻他的銀包。多藍不太情願地從褲袋裡取出了一疊鈔票，ikea二話不說把他整天辛苦在旅館賺到的肉金搶走，又伸手到多藍的外套，掏出了一些零錢。

多藍沒有反抗，他對ikea說「唔好飲酒啦，求下你」，話音未落，ikea往多藍的臉扇了一耳光。「唔打唔得, 賤人」話音未落，又往倒在地上的多藍踢了幾腳。ikea拿到了錢，轉身就離開了。

又會係咁啦

我係屋企唔講得粗口 btw 我日日係街食 唔同屋企人食 廢時嘈

其實係佢去美國 不過故事都係一樣

唔係 我食洋腸嘛

攰

又可以去泳池食𥄫仔

今日出街食

跟我去

夜晚晚邊度有仔𥄫呀？

帶埋我ok?

我同波波去啲池冇野𥄫架

關事？

人地有一岀世就有 洗鬼移

要叫泳池擺個小心地滑

仆街 我發現返到屋企先知我條褲會走光

好在無扯/橋腳坐

你地去邊個
我去開將軍澳
上次去好多靚仔

推得咁快

我都中意去將軍澳

有邊度得

你返香港先算喇

我返咗嚟係咪你陪我去先

你問波波

唔可以

ok
波波陪我去

屌啱啱更衣室有個細路除曬衫扯旗
仲要比佢啲fd睇

FBI!!!

要收錢

我都唔想見到
佢仲若無其事咁對住佢個fd

好危險

毛都未生

睇人地d IG就覺得自己真係好冇用

又係藍生之流？

名牌大學/神科/藍生之流
全部都中箭

人比人...

有人係全部都係咩

沒神又出手鳥

ig好多人 而我又特別玻璃心

Gym完了

咁快？

你仲快

大唔大[black]個[/black]

咩階段

做乜呀

同同儕一齊做d色色的事

我做過

扯完得7cm?
對長短無咩概念

其實又唔使咁介懷ge
係呢啲地方梗係放自己最好嘅一面出嚟㗎啦

嗰陣好似得11 12cm左右

啱啊
follow吓d草根學生仔學生妹就唔同講法了

食薩利亞都要post上ig?

好似我咁

我食m記都放上ig

死肥仔食緊

睇下你食咩啫

咁夜食？

食m記見到成棚麥難民真係好慘

餓啊

咩餐

雞翼咋
唔敢食咁多

已經會肥

可以完美確定我係街跌左條headphone了

總比成個包好掛

我prefer新地筒 性價比好太多

唔太貴嘅話應該唔太心痛ge

原廠。。。。
type c線 哭

故事何樣美 結局是分離

waaaa 出現了！！！！

好平姐
叫條粉皮再買過比你

茶茶

咁又唔關佢事嘅

死肥仔

買咗個big mac

我個條壞左

你個野壞左呀

咁人家無食到午晚餐呀嘛

瞓到豬咁

冥想呀

Big Mac好細啫

不過好肥

我好瘦

冇圖

會比人打

有4個

花生有4個

又閃電

好大雨

好怕行雷

唔好呀

冷戰

中學唔少
諗起都老尷

同仔仔？

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

冇野

3p

仲可以

有破綻！

我prefer免費雪糕

ari醬

無你地份

有花生份

唔使呃我啦你

得花生有

做乜唔開心

爛面

我呢我呢

爛得好勁?

花醬

有男朋友嘅無份

同意

返去成筒塞落你個口度

果然得妹妹對我最好

我地好穩固 唔洗旨意乘虛而入

聽住先

等緊見新工 十萬個橙 好眼訓

腸腸又想入？

冇興趣

一個已經夠我煩

我覺得勁 可能其他人覺得冇乜野
因為我好白 所以啲瘡特別顯眼

禾明

我唔明

肯定係得一兩粒就話好勁

呢d人真係好可惡

咪就係
要懲罰！

都唔諗下油頭毒撚嘅感受

冇得做尚宮啦 食完飯返黎要調去做reception啦

咪係

你睇下佢地就知佢地係仆街

頭先send voice message比花生
隔離個港女就大大聲咁話
點解你識廣東話

點解要同佢解釋

港女=無腦生物

Reception bitch
喺reception講是非同𥄫仔

私交

認錯人

好戇鳩
問翻佢點解你咁豬

同性相斥

好少見recept搵男仔做

一齊lor

我反左個白眼就繼續打機
隔離條MK就叫佢唔好咁大聲

MK

ice cream ice cream
I melt you down like ice cream~~❤

私交mk

(搶走) (掉落地下)

豬豬。。。
佢搶我個雪糕糕。。。

扮可愛

侵侵做得好

咪就係

我從來都冇扮過喎
我打從骨子裏就是個小可愛啊❤啾咪

食Ikea

簽完contract

[black]屌你限制人離職三年方圓百里都唔可以做相關工種[/black]

居然要三年
你做咩工

一兩粒我就唔會叫晒春啦
係一堆又大又紅又腫既瘡

🍊🍊

侵侵係咪屋企比人虐得多
要出嚟平衡心理

唔緊要啦
有人要左wfc

可能今日冇插假狗

佢愈黎愈靚仔 我愈黎愈醜

扮醜。。。

其實我未認真睇過你條仔

肯定係比人顏 得太多啦

下次記得帶埋ari醬去清理啲汁液

被妹妹婊啦

婊死佢

為食小精靈空氣寶寶 > 為食小精靈空氣寶寶

呵返 (抱起)

(掉落地下)

華麗著陸

心理好唔平衡

咚咚咚，
這裏有人嗎？？

你好嗎? 我是多藍侵侵 !

咪臭係
毒撚冇人理

請問門前的糖果是您放的嗎？

chacha

沒有人喔～

(踩爛哂) 隨便食啦

原來想引人咁答..... !!!!!!!!!

唔放段voice msg上黎我地唔會原諒你架

煙剷啊叔真係好撚臭
隔成個身位都好 撚 臭

@沒有人
呢件事您點解釋

呃。。。 嗯。。。
那個。。。。。
很好吃。。。 嗯。。。

您現在聚腳於 單人版LIHKG

有我

諗緊出唔出黃金買野好

不要讓我撞到您

點解呀

小的是貧民啊

你貧唔貧同我撞到你有咩關係
你之前講過你住邊架啦

所以咪會係個到出現

我知你咩樣 你唔知我樣
如果撞到你 我會跟蹤你返屋企

r u sure?

@花花 點解釋

哥有的是天眼通
您望吓您後面

點解你會係我屋企架

唔好呀⋯我嗌架！ 救命呀

我知

成班lo c fuck

想請個鐘點返黎燙衫

睇utube見到福仔

@花生

唔係用咗燙斗喇咩？

冇實體燙斗咁夠力

我係掛起件衫
然後左手掹直件衫 右手禁制噴氣
都可以接受

侵侵嘅要求高
順便叫鐘點...

靜

嗨哥仔 你一個人？

我唔想食雞煲了。。。。

恤衫要直先得 我地兩個消耗好多恤衫
然後唔得閒燙又堆埋成一堆, 頭先一次過燙哂燙到暈

我好想食

請我
專業打掃

唔鐘意。。。。

同波波一齊

生化食品不了

5p

那有錢

不了

app識人真係好難 成日覆覆下唔覆

我覆你

天生顏值高 , 搵Fun冇煩惱

償

洋腸都讚好

叫ikea償

post一句即刻比兩個人話 your face

係到識好似成功率仲高

你地真係係現實生活識大家?lol

唔係啦 留d tg或者有巧遇
開心唔開心上黎傾都得
呢到24*7都有巴打侯命緊

有啲係
歡迎私交Me

識到大家好開心

Deal!

我係依度同清泉

走啦
裏切り者

じゃないので。。。

我掛住prep oral唔記得幫你改文

我都識睇少少日文
係咪即係解叛徒

巴打好勇 tg有icon

原來咁多巴打識日文
btw你啱啊

google教曉的事

攬住仔上連登

hi

我以為你已經搵到人要

其實我50音都唔識 真係咁啱識呢隻字

咁中出知唔知係咩

只是我而已
別に

哇..女人..

妖
真心 冇咩野
您做哂正經野先
第二災難又黎緊了

你點知

屌你講到咁難聽

不如直接比第二災難我啦

呢個星期開始起貨

好不安

所以我咪話

btw我之前有玩過下黑騎士

幾時dead

夜空先生你tg人地講啦 唔好係到無啦啦爆人讀咩U

其實幾好玩但係成日抽重複野 抽唔到好野 跟住棄左

岩啊。。。首抽都搞左輪

我們心連心的
不是嗎？

@ari

誰跟你連心了?
沒有人要跟你心連心!

btw 點解心事台有兩個gay post

有幾個lor

大家唔妥大家（好似係

@沒b

個邊會旺d嘅
睇吓邊邊您鐘意多d了

佢有男友了

有無人係P記做gym

嗨津子

你之前係咪留過名？

係掛 間無中出現下咁

好似有印象

屌有人以為我16歲

喺開康文

你個樣加身材嘛

大家咁話
細佬讀緊幾年級啊

ff

有小朋友可以蝦

FBI

Gym完

波波 (抱起)

(掉落地下)

抱得起我先算啦

蝦唔到波波

我掉你落地

告到你甩褲

踐踏佢！

我冇咁易甩褲囉

唯有咬你

咬乜？

塊面

咬

邊個畀你咬？
返去搵ikea!!

Error 404
搵唔到

佢訓左

屌醒佢

錫左佢一啖, 都冇醒

其實您地相處係點

好難形容
九形人格 佢5我6
所以佢個人比較靜同呆, 但鍾意蝦我黎宣認主權 我主要問題係冇安全感
mbti 佢intj 我entj
佢白羊 我獅子

白羊同獅子

1